第一個想到你 沒有任何原因 在一個人的夜裡 握緊你的外衣

第一個想到你 沒有任何原因 在一個人的夜裡 握緊你的外衣
在黑暗中 你就是最閃亮的星
第一個想到你 醒來第一件事情 沒有回覆的訊息 貼文上的回應
每個時刻對我都是一種提醒
我不能沒有你 我不能沒有你

P.S.「後菜鳥」好好睇

成全你的美麗